性格吾夾

當一個你中意既女仔同你話性格唔夾，
係咪連機會都無啊

你字都未識打 我係女都唔要你啦

抵鳩你死囉

5p仔

有錢就得